[Poker直播] 10萬手牌 challenge

已經打左5.8/100k 希望繼續好成績 今晚打2000手牌
戰績

巴打通常幾點開?留名學野

Now !

推

點玩法
想學野

識鋤DEE 就識

有冇開呢個software既教學?

poker個網? 叫america cardroom

thx

另外想問下出金易唔易?

要用btc 交收

打zoom cash game 有著數咩？ 大部份都打premium hands，又難預到on tilt 魚
點解唔坐定定打2張台？

時間問題 打得越多hands 越講技術

gg 收臨一秒輸AK < AQ

今日-130usd